唔止Pokemon.....以前SD Gundam G-Generation遊戲真正好玩嘅地方.....

見到有個post講Pokemon以前有幾好玩

令我覺得，G-Genertaion系列﹐又何嘗唔係呢？

想當年，小弟有幸有一部Playstation 1，

有同學仔借左隻SD Gundam G-Generation Zero畀我玩下

我先知道，G-Gen係有幾好玩，有咩魔力

<==呢個係第1關

玩下捕獲，由敵人既最初既渣古系MS開始

設計

當時，開頭只有咁少錢

初始機體？無呀！
初始艦？無呀！
你有既只係pure money，最1關過關拎既30000蚊多D
機？得捉返來個2隻敵人既
自己既初始機，係零呀！係零呀！！
你唔會有任何開初用既機
一切都係自己買返來

由0 自己砌隊伍，自己諗點分配人手，買咩艦

艦？White base？
你買唔起

為左有Gundam，你自己要思考，點先有Gundam
Gundam？你先要思考點先設計/開發到
自己查設計/開發系譜
為左咁，我買左第1隻MS

人生既第1隊Team

終於，你用得機關槍仔 及 長距炮(射得幾下)既Zanny
你開發出吉姆了！

Tin Cod => Core Fighter
對，你買入既Tin Cod, 終於開發出Core Fighter了！

吉姆 + Core Fighter, 你終於係第3~4關，設計到一D野

咦？ガンダム！係ガンダム呀！

呢一刻，係我童年之中，最開心既其中一個時刻....

*********************************************

今日，G-Generation已經唔係咁玩

一開始，你就有Gundam.....重要係幾部咁多
咩Tornado Gundams, 鳳凰Gundams.....
ガンダム已經無人有興趣取得
大家aim at既係鬥快拎綠色Unicorn，Turn A

一開始，你就有成Team，Set好哂畀你，人都唔使請

一開始，你就有艦，隨時出發

一開始，你甚至主角機都有埋，幾關之後，咩G Gundam, W Gundam全部入手

無人再需要研究MS系譜了.......有個Function叫"交換"
渣古系列 換左去變吉姆唔知第幾代都得
唔使研究MS開發方式
有哂指引，有哂捷徑

捕獲？你都ON LUN 79，拎機太易，人地D機自己晨早有，
一野打爆敵艦好過

當日SD Gundam G-Generations Zero/F，可以令我同朋友仔，一齊玩成個暑假甚至成年，傾下點玩，對戰，玩得津津有味，開開心心成年

今日，Genesis出左唔夠幾日，己經大把人爆哂機
大家已經傾緊點樣拎綠色Unicorn
0083都未到，己經神機，神Teams一大堆
唔使1個月，已經可以棄Games，抛諸腦後，賣返出去

************************************

個種白手興家，只靠一舊錢，由無到有，一路開發上去，設計
自己去查資料，
查MS系譜，
邊隻開發出邊隻
個種成功感，
個種成就

今日，剩低幾多？

乜柒Breaks
Generation Breaks
我都未講佢

證明白手起家已經過時，靠父幹(你一開game有齊人齊機)先會成功現實呀~

依家個個都要速食

以前ps1既g gen真係好撚正
而家得閒無事都會dl落黎回憶下

育成元素真係好撚正

有得捉機先正

依家少人咁玩了
機會都少左
需求都少左

今集真係好差

今集無咗你

係咪有d原創人物唔會再岀？

武士佬好正，以前玩f用佢揸神高達

其實有無人知要點育成D人物？

用多D射擊招數，會唔會影響佢係升官階時，射擊值易加D？
出招影響數值成長？

定係亂咁用都得，最後大佐A時既射擊/格鬥/回避/NTL 個D都係一早set死？

ps1 g gen 後期打大戰果幾關,係咁意3至4層地圖,兩邊加埋十幾二十隻艦,一玩就要成日

而家,頂哂2層

果時 g gen d卡可以入密碼拎機
但要比錢買

個個係SD Gundam G-Generation F
入黑歷史Code可以拎機體登錄
但係你基地都要至少到達個Code頭2個位既Level 先可以成功登錄

其他代好似無入Code拎機呢個玩法吧

我見到隔籬 Pokemon post好多人傾

但呢個G Gen係明顯無乜人來

唯一玩過嘅係psp嗰款 日文乜都睇唔明

以前覺得g gen唔型
去左玩機戰

到而家都係覺得g gen唔型，唔想玩

果然係無人傾

好似係set死，好記得果時好鍾意用右上個單眼佬，打爆f後玩fif, 改99玩武鬥大會跟住升到啲人數值99，同埋機改256，然後玩最後一關屌打暴走哈佬同骰仔

zero 有G 系列已經玩哂

依家既SD G GEN真係垃圾到喊

PKMON都話有新故事新元素

GGEN直頭係無進步不突止，仲要每集都退步

正評 我第一隻高達Game

PS4 嗰隻玩正史
但係我對正史冇乜興趣

呢兩個真係終極垃圾 鳩唔搭柒又斷開一截截

今集個sfs.........

係，我第一次玩psp ggp 個陣打阿. 巴瓦. 庫， 真係好有決戰既壯烈感

依家？小朋友齊打架咁

Halo計又係on9, 跑數換禮物咁

得手提機既ggen唔係玩正史
Wonderswan . Gba . NDS

果陣玩到悶，隻艦裝滿核彈出去鳩射勁好玩

明明集集都係玩正史
即係故事一撚樣
咁好應該每一集都有進步先岩

至少地圖人物機體都可以一集比一集豐富

但出左咁耐都係唔齊
以前就幾層map . 依家一兩層就算

當年 w部特拉斯 入code 唔使錢買
之後變做ma 可以賣返出去
無限金錢

我覺得最好玩係PS2嘅G-Gen Neo

計格武器攻擊～覺得好真實

難打到仆街

GGen最正一集我覺得都係DS
機戰同GGen故事元素都齊，有隱藏線同其他野
而家教科書式加Generation Break真係 太多真係會厭
一係就唔好講條件出黎比玩家自己摸索

雖然我就無玩Gundam, 不過我相信每隻game如果能夠帶比人一個難忘既童年, 或者成為一代人既集體回憶, 佢就係一隻經典好game, 而且亦有佢優勝既地方
我開pkm個post篇文都係細味住自己以前既回憶打出黎

見巴打咁有心, 特登入黎正評支持下巴打 一齊回味

設定有武器果d無得打人真係
仲要戰鬥動畫無份

以前啲g gen 真係好刺激
高逹hp8530
大魔火箭炮一炮4600
阿寳中兩野可以收得皮
F.if 啲關難打得嚟又好有特色
例子

之前有集ps2剩係得uc個集(好似係wars?)都有番少少味道
好記得我有deep striker都打唔贏馬反個幾集

不過自從可以刷關已經無乜野玩
而且唔同紀元係埋一齊搞到好唔平衡
00啲高達起手又高性能又transam
相反uc起手係rx78

骰仔高達

係G gen sprites

新果集好後悔買電子版⋯⋯無得賣出去

戰棋類好多時都係要“限制”先令人有印象 就好似當年既魂咁 雖然都係用現時既型式 但淨係戰艦轉向算一次step 機體出擊要跟戰艦實際彈射位 武器射程跟足枝炮既位置都令人印象深刻

太耐喇真係唔記得
halo計個陣都好似岩岩出
一集入面要有白金難到傻
又要限定回合贏又要指定咩機打爆佢
想衝快啲隨時比人圍住sm
而且啲機爆左就真係爆左
有時打到後期爆左一部勁機又唔記得save真係想死
屌你老母一關玩6-7個鐘係咁S/L

不過咁樣真係好好玩

去到over world嗰陣一部機就清哂成個大戰

GGF 真心正

以前有得拎張 Save card 去朋友屋企對打

最記得果時佢無X Gundam 我教佢點設計
然後同佢對打 佢買晒成隊X Gundam開地圖炮打我 諗番都嬲

屌佢以前一年戰爭 好似八關以上 加埋有時有D關分上下 地圖又大 好有決戰個規模同氣氛
而家得六關。。 我真係屌佢老母

同埋以前 只要觸發到條件 有好多 CG 動畫睇
今集同以前比完全係 完全唔合格

有玩過GBA同PSP版
GBA版個人幾鐘意，三人小隊+多種個人心愛機體
PSP初版動作略嫌生硬，但第二版就好正

計動畫ggp都贏今集啦

依加一開波就有get既系統
想要gundam完全冇困難
之前打餐死爆曬成team 為左升一隻gundam
依加隻隻都咁勁

遊戲性悶左
都仲要only出正史
跟本成隻game都無誠意

希望今集機戰唔好差
Btw機戰無差過

仲有人物頭像都未講

以前弱氣普通強氣三個樣 而家得番兩個
屌你真係全部內容都退步

0083有個強氣係舉中指

GGen F 同IF 多關數到喊打到傻

無人叫你一開波拎獨角
btw 我鍾意有故事多啲多過編年史

重有monoeye

Ps2集seed都好好玩

同埋我覺得ds 啲精神 （ID）
set得好好

PKM有任豚護主
一定多人D嫁啦

今集連黑色三連星都冇

以前仲好明顯分到機戰同G Gen分別
宜家真係差唔多

一開始有咁多部機唔駛捕獲真係晒鬼氣
玩機戰唔好？
但機戰又係退緊步……

仲有個武鬥場大亂鬥 打贏黎OP

今集g gen genesis 玩左幾關已經覺得好似玩緊ps2 Spirit，仲要退步左
以前除左收錄埋F91,Crossbone,V等等劇情，仲要有全語音！
除左halo計之外，都算玩得幾投入。

而家八成內容一模一樣，冇全語音，少CG，連敗家仔劇情都要DLC
人物圖鑑仲要連聲優名都懶得寫

我仲要為左佢而專登出PS4

以前唔夠打 會試下用可以穿地圖武器打 好正
即係可以空中轟炸地上Unit 第一張宇宙地圖打過去打二張地圖咁 幾撚正
而家 嘜撚都無 真係講起都嬲

其實我覺得今集最大問題係 你剩係UC正史無問題 但可唔可以出得完整少少
0079又無左黑色三連星 又無娜娜嘅劇情 剩係用畫面帶過
跟住又無不孝子之後嘅故事(F90,V,Crossbone..) 搞到好似到喉唔到肺咁

ps2集wars玩起
個陣變超強氣定超一擊會有句對白
今集
2月仲等緊1月dlc

諗到個畫面都覺得好好笑

玩得第一代G gen 嘅巴打最少都有三張野，好似我咁

G generation ds 先正
故事性強

皮已正

以前用扎尼要屈射程,tin戰機要尾刀唔係超易死,打親大戰啲規模都起碼打一日,啲機打極都有,打到你冇油要返去補給為止來回幾次,呢啲咪打仗囉真係好顛

btw仲有隻基連之野望又係,連邦開局冇ms俾自護屌打真係有錢都冇用,開頭淨係可以斷人補給線/蟻陣打巨人,真係打到頭都爆

有無人記得用自己機體頂住啲位唔畀電腦轉版面嘅絕學？

以前真係好難打，去到一年戰爭尾關四個版圖，我記得自己重係用緊強人渣古宇宙試驗型等等雜牌軍

G Gen F正到
機體多到傻，咩gundam d，試作型卡碧尼
爛鬼漫畫既機都有
系統又夠真
衰在每部機限4種武器

淨係玩過GBA 同DS
兩隻都爆咗好多次機

一撚樣啦
手機遊戲開發成本低利潤高
相反家用/手提機開發成本高
加上傳統遊戲機市場萎縮
咩game 都係一樣趨勢
pokemon既優勢係外國都好紅
仲有卡game 市場支持, 再食埋go 浸水
g gen 本身就係更核心向既game
仲有出續作算係咁(雖然愈出愈垃圾 )

每集減機
一隻少過一隻

舊時最期待就是開發到未見過嘅機

第一隻玩既ggen係psp既ggp, 我記得佢有正史同其他故事姐係w, x, G.

我最有深刻記憶係玩G GUNDAM個系列，動畫型到仆街，洗牌同盟出大絕個個CG動畫真係型到喊，PS4今集d動畫真係屌出聲，段段都係得個幾秒

ps4今集唯一可以讚係佢有好多0079既side stories，其他野垃撚圾

我明明記得第一關係夠錢買木馬
你係唔係無達成睇cg 片條件
同埋第一關點會只捉到兩部
你打爆左?

買左得返$400

我初接觸既Gba基拉彩虹砲果集
主角用名對白加攻，正到呢
X部機要狄花講句野先用到衛星砲

樓主講係第2代?
我記得有低級木馬
我當時玩係將聯邦d機俾可補捉敵方機打爆佢
當你捉返黎已經爆左經驗值可以升級
但要磨好耐

今集on9在話就話回歸原點，一年戰爭到UC

但唔認真嘅位實在太多
以前Zero, 0079有十幾版,得六版仲要cut哂名場面(阿寶打爆愛美號個CG好似F之後就冇再見過 )
外傳都多，但好多都悶到捱時間，such as 殖民星墜落之地同Missing Link, 使唔使咁detail咁講劇情，後者叫做係新野，你做得長D都算，屌你white dingo 咁垃圾都要逼人打三四版 更加唔好話S Gundam竟然冇得打

開發路線都係好冇誠意，由Core Fighter 可以設計都唔駛就直上Deep Striker，冇控制到玩家強弱令隻game變得唔好玩，開發者有好大責任

不過玩家都唔係無辜架，好多人乜撚宣傳都唔睇，買完跟住問：「做咩冇Seed / 00 架？ 」

屌你老母返屋企食蕉啦

屋企仲有PS第一集既攻略
教點砌機
本野厚到仆街

BTW, 行貨一月dlc係唔係諗住走數？

利申: 玩日版

第一代g gen 先慘
仲有個圍住自已個基地既炮台
次次都要搵自已d卒圍住唔俾人行入去
行左入去即刻game over

利申：小學打機係咁上下實力

見到呢個post啲回憶返晒返
利申 冇打機好耐最新都係ps2

G Gen zero 已經算有啲難度
因為要跟timeline 打

我認真玩係F 同 FIF ， 個登場作品同關卡數好似都未其他作品破到

之後嘅 Neo 同 Seed得啖笑

到spirit 同 break 就正番好多
參戰作品多番

我都有呢本攻略

正評支持，後悔細個無認真玩過

下 買得依隻都uc劇情撚啦
屌呀 唔使玩啦

利伸: 買左 未有時間玩

果兩隻根本唔算g gen

鍾意呢個系列真心應該搵返zero 同f玩

Agger monoeye好型
DS真係好好玩 一開始馬沙角度
仲分咗UC線同SEED線
記得隱藏線係可以打死寶少
劇情又正 好似玩緊機戰咁
但係之後隻cross drive就一般

交換真係1999
有咗交換連設計都廢埋
以前真係有排玩，而家連ending都難得整就咁credit算
你冇seed 都算，點可能冇V、f91、w、g、x呀
仲要一部機都冇

有次拎左阿哥部機玩，爆左兩次玩到上癮
唔記得左係咩版 唔識gundam啲系列
我好鐘意隻月光蝶 好靚

淨係玩過cross drive world 同over world
難度的確唔高 一部黑歷史打哂成個hell mode

GBA果隻都唔差 又係有原創劇情
記得嘉美尤用zeta變把大劍果招係杜門教佢
古魯謝揸自由打基拉部突擊
最後boss係打08小隊愛娜個阿哥
唉講完都想玩番

你講得好岩，
玩sd 就係為左自己研發 摸索 捕獲先好玩

而家幾代新版本已經無左呢個特色

我最後一隻玩既sd已經係gba果代

PS1 好鐘意玩
覺得同以前玩開既 機戰好唔同
有得捉機體,有得合體(設計)去自己想要既機體
o個陣想合重高達 用左好多時間先去到重高達mk1

gba呢個真係玩左好多次

仲不斷係到搵d隱關支線出黎

爆左機都仲有好多野好玩

我都有呢本
F嘅0079永遠打到第三關就停咗喺度 次次都無en唔識補
Ps2隻world玩過一排 將wing gundam做master 再不斷升級加攻擊同en
根本就係戰棋版嘅無雙 一夫當關 萬夫莫開

幾層版圖加三軍大戰
真係好正
自己Ace可以俾對方茄喱啡兩野收皮
要步步為營先得

F 果時因爲一開左某個新故事就要爆哂該故事至可以出去揀Free stage
所以有時都要用下Save load 大法

可惜今集冇得惡搞爆熱神掌

唔同駕駛員有唔同惡搞對白

以前F 真係有心好多

嘩屌好撚懷念

X3

想問如果有zero save同f 引繼會有咩效果
之前down過f if落嚟 但唔知玩乜鳩

遊戲界根本番唔撚到去黃金年代
你話AAA即食game要面對大眾所以整到極低難度/拎住手掣睇片我都接受
但係gundam呢d一向係小眾重口毒既觀眾群，真係無理由越整越退步
當年PS1初代ggen，0079頭幾關已經殺去所羅門，四層map個個角落都係musai裝晒大魔渣古，我出隊艦就仲係saberfish corefighter連吉都無隻
plan好晒同save load一定要全日先玩到一關，每一條戰線都要計過度過，戰力永遠唔夠配置一定要洽當分配
呢d先係ggen作為戰棋game應該俾到玩家既feel，置身於大戰，有份參與影響戰局而唔係近代幾隻咁根本係god mode刷機儲機game
明明gundam fans多數都係廿幾三十或以上既老屎忽，你整到弱智都玩得爆仲有咩意義，手提機都仲可以原諒當係pass time，有咩理由家用機版都一樣係合埋眼可以無雙

仲有，上面有巴打提過，我都唔明，點解bandai成日轉studio轉team，ggen都就黎出左廿年，suppose係可以一層層buildup上去衣家應該已經磨練到完全體，佢地就三年唔埋就換晒個系統，永遠未balance好就掉出街

World 定spirit個白金哈囉系統 同7+1 pin point att
初頭玩係幾過癮
但後期真係為爆分而爆分

我記得玩wonderswan果隻 有一關好似加美尤會暴走變飛機撞人 要杜門教佢明鏡止水先冇事

halo計真係大毒瘤，究竟邊個濕鳩天才發明出黎真係要搵佢出黎清算
PSP portable同Spirits原本係好game，就係因為halo計搞到上唔到神枱
玩到咁上吓根本關撚關都唔係玩戰棋，而係玩點樣plan到白金之後先開始同MS升LV拎盡能力點數
嗰個min/maxing既心機如果我拎去炒股day trade可能仲好

仲有個濕鳩交換系統
我g gen玩到ps2 spirit之後都冇玩
攞返隻f出黎重頭打過仲好玩

g gen頭兩集真係好正
好多關要靠d機頂住另一個版圖既艦隊拖一兩turn再逐個擊破先贏到

搞九十幾萬樣野出黎令到儲機易左，好似genesis咁根本設計係多餘，多數淨係用黎整專用機
一d明明係橫跨時代既開發就升2-3LV已經得，一LV先要幾百exp，你單拖殺一隻卒條bar已經fill左四分一
變左好隨便就可以十關內出到ZZ 叉鴨肶
仲要今集已經無左揀master即俾閹割版主角機個系統，嗰個仲快屈機

老老豆豆想玩一隻好ggen以後一定只有開模擬器玩F呢個選擇

好記得PSP出到world
一入去，發現冇撚晒啲變型
即刻冇玩落去
同埋wars break真係好撚on9

睇定d 先， 呢集係ps4 第一隻 g gen 拎黎搵奶粉錢姐，同隻gvg 一樣根本唔洗咁大期待

睇死佢咪又係ps2 spirit轉war咁
uc加埋其他系列炒埋一齊出就算
系統一定一樣
垃撚圾，越做越差
其實佢用返f果隻系統，整靚啲cg, 加埋對話配音已經係神作

每一集新G Gen 出都要吹奏一次就來有廿年歷史嘅GGF

明明GGF 只係G Gen第三作，但到宜家都冇續集超越到，好撚可悲

最搞野係F 同 FIF 有咁多好野可以繼承，又有對戰元素，但偏偏一件好野都冇辦法帶到落去

濕鳩Haro 計嘅影響係毀滅性，至少都做柒左GGP 同 Spirits ,呢兩集如果冇Haro 計的話都肯定係PSP 同 PS2 嘅神檯級，典型老鼠屎搞死一鍋粥

睇game playe叫人玩隻genesis已經覺得好唔掂
攞返隻f出黎玩算

我覺得諗halo計同交換系統出黎條友要炒咗佢

根本呢堆原創人本身嘅設定已經好有玩味，都值得幫佢地出個G Gen世界觀,可惜佢地永遠都只會係二線兵

出咗 halo計
局你連幾部機黎爆一部機，黎升白金
就覺得唔好玩了
當年f 用一部機一關入面升到盡比圖鑑你可以買機先正
同埋要完晒成個故事先可以拎晒d角色

未出前條吸睛片同官網都吹到話咩野回歸原點
結局原佢老味咩，好明顯8成功夫去晒整3D模組仲要只係戰鬥動畫
但係過場動畫又唔齊喎，一半名場面miss左用power point算
好喇咁個系統可以回歸啦呀嗎
唔係，照係有交換，照係有break迫人做，照係兩層map算，照係關關俾出兩艦戰力完勝配置
個所謂難度選擇只係數字提升敵MS既stat，玩到咁上下又係俾我d摸頂MS秒
仲有，明明機戰已經3D地圖左好耐，點撚解衣家ggen出響PS4都仲可以接受2D
淨出UC都出唔齊，未出就DLC仲要夠膽收錢，買唔到初回送season pass就硬食

真係要阿Q咁睇隻game，佢地可以出得更柒，不過已經盡量整到佢唔柒

lm

想當年用VGS玩G GenF，玩完第一隻碟先發現轉唔碟 灰撚到爆
之後覺得獨眼高達太型，專登用模擬器爆左一次
又話說GBA嘅黃金渣古有型
雖然獨眼高達係遊戲原創機，但真係型到爆燈，佢宜家係咪被消失左？如果岀robot 魂一定買佢

Btw GGF 有無得買阿寶佢地？定係傭用？唔記得左

交換都唔算係萬惡，Wars, World, Overworld 收錄左咁多年代嘅機體，都預左開發系譜冇可能咁順暢，當年Wars 仲要用00 Raiser來sell 呢個系統，好明顯係想試驗用OP+交換來轉換開發系譜嘅玩法

意念係好，但開發團隊駕馭唔到，最後交換 = 有錢就隨便換機

而Genesis只係得UC, 交換根本冇用，仲要削弱埋設計，令人失望

爆晒一個故事就可以用
同埋入卡 code 租用

GGF都係俾錢買,要系列過到版先可以買
Spirits要靠Haro 計unlock再買

最正係Zero，當年冇得買，只可以租
冇得育成，租完一場之後就冇左，要再俾錢租

我最唔同意係佢地次次都擺focus響儲機呢點
根撚本儲MS只係個副成品，一隻戰棋第一係講戰略性，而一隻gundam game第一係講投入

我仲記得初代ggen 賈圖偷GP02嗰關係追到氣咳都追唔到，逼住要包抄響岸邊開拖，同原作一樣
廿年前既開發資源同無經驗前題吓做到個feel，點解之後做唔番?
答案好簡單，根本就佢地唔係想整一隻gundam game

不過當年f
如果一開波玩幾次華爾茲
拎晒5部高達
再玩0079就好易打
頭炮已經扣渣古大半血，之後用高達補一槍就射爆

爆完機，堆dlc你都唔會用得落手
諗極都唔明，當你拎左黑歷史，G Self同結晶Unicorn,仲有冇心機返頭去練AOZ同monoeye？

點解黑歷史同G Self 唔擺返落DLC

玩過Zero自然就會好有骨氣地由0079開始打

果時story 一定要爆晒所有stage先再比你簡其他故事玩，psp果隻已經可以玩完一個stage出返玩其他故仔

sega saturn都好似出過隻g gen 定高達棋
但唔識玩

我記得原創一開頭能力好廢
但係升高左之後好勁

仲可以變佢做強化人間

仲有,點解今集D人物樣咁簡單,有D仲畫得好樣衰

直頭係樣衰
寧願出新原創都唔翻出舊人

今集最大問題係小機加埋後期機太勁
無跳時代玩我去到z依家已經差唔多開哂全部機
仲要用綠骨同hi nu已經可以掃場
仲有以前一關要打好撚好撚耐
又要計en夠唔夠用又要計步數
同埋好撚難打
成日要用d機頂住佢地唔比佢地奧面

可能開發團隊已經冇邊幾個係有研究哂所有參戰作，搞到死忠都熟過佢地

當年玩GGF要扭盡六蔭先贏到
一個地圖炮打落黎實死幾件
依家剩係得個煩字 一堆蟻咁纏住你
部艦改大比例要調頭直頭係on9
好多野愈改愈衰

F果時玩對戰好鐘意整晒D要塞級戰艦黎射MAP炮

雖然ggf係好玩好多，但部艦跟比例係合理
不過戰艦係gensis唔夠強就真嘅，以前ggf比部艦一炮車埋嚟唔爆都重傷，今集好多中咗都冇乜嘢
仲有大機佔多格都係要㗎，冇理由好似ggf咁木馬號裝到6部魔霸

係所有畫都畫得好樣衰
唔講以為係大陸出
利申：玩開機戰，第一次玩gg，玩左兩關頂唔順

唔係咁鍾意 育成 升level 呢個真心戇鳩

新阿加馬冇地圖炮

咦？遭遇戰個版圖有宇宙同地球丫？有殖民地？屌你老母仲唔裝個核pulse擲佢落地球炸鳩佢本據地？

但整大部艦搞到啲艦數目減少好多
以前f大戰真係有大戰feel, 一個map可以有成十幾架艦
你依家玩genesis z最後果關titans同新自護加埋都唔知有冇五架

屌你老味越諗越嬲
但最新果集又仲係咁多人買
比佢唱撚漲

我都好記得佢 用拳頭真男人
Btw獨眼高達係真係幾型

有冇Lin
想玩番舊g gen
PSV 有冇得改機玩番舊PS1 PS2 game

3.6有得改 psp玩到 ps1，2唔知
利申冇改

只玩過zero ggf同呢隻

唔係因為高達迷既話 genesis真係會白金完即賣

設計系統垃撚圾 剩係用黎整專用機 艦黎講 多洛斯都係裝得八部 有咩意義 架架艦武器都差唔多一樣

已經限住自己唔解超過時代既機 但玩到zz差唔多升哂...on9 仲有 乜撚野自護殘黨版 咁都可以當新機 傻撚左咩

Cg無撚哂咁濟 色當之門果個都要翻抄 on9

回歸原點？除左機體size呢隻我覺得合理外 通通都係垃圾 名場面冇哂 hea到咁咪撚出

自護有隻艦可以塞滿3行ms
好似成30架

個故事都唔錯

唔識日文，當時係一路睇攻略一路打，故事老套得嚟又好正，獨眼放大絕超型棍

不過手提機系列比仆街 cross drive 1 Q清袋,原創故事收皮

我由初代PS1 G Gen已經開始玩，果陣捕獲完機體on99 唔識設計，到中期識得設計走唔同路線升機體，再最後有一隊Crew同有返咁上下既機體真係好感動，好有白手興家既感覺，帶黎係一股股湧出黎既成功感

之後玩G Gen F建立幾隊Crew同機體 帶落去玩G Gen FIF 過d變態關，果種成功感同喜悅係而家呢一代 G Gen俾唔到我的

估唔到琴晚重係好少人係度

隔左一日

就多左幾版既replies，多左百幾個replies

好滾動

Overworld都叫有條原創線，不過真係太短
原創故事比起齋教科書都係吸引好多
金渣古明鏡止水扔石頭之外仲有DS的敵役線

agger鍾意玩g gen原創故事多過教科書

你要做隻即食爽快嘅g gen唔緊要, 屌你以前用同年代機都會有駕駛員cut in, 今集一定要用專用機先有機會有cut其他無撚晒

首先多謝咁多位巴打肯入來傾呢隻game

小弟萬分感謝

講返隻game
真係一直好努力咁放棄自己既優勢

[戰棋介面臨戰FEEL]
以前，Zero/F個陣，成個feel係好戰棋
大家都係係一個OPERATION ROOM，好有戰略feel，
要籌劃下一次戰鬥
每關戰前既介面以藍色，COOL色調為主，
畫面簡約，資料簡單但足夠
音樂令人有緊張feel, 臨戰feel
唔好齋聽我9up，自己去睇呢條LINK，你就明我講乜

咩叫戰爭既感覺，就係咁

其實G-Genertaion F個陣，已經差左少少
個OPERATION ROOM畫面係咁

依家，由PS2既SD Gundam G-Generation Spirit開始，
到依家既SD Gundam G-Generation Genesis都係同一個style
我已經唔識形容
自己睇

我叫呢隻叫"Arcade" Style，街機Style
可能我都形容得唔岩，
我想指既，
係好五顏六色，Sharp Colors，大文字，大公仔，好Bling Bling既畫面
介面既確認/進入page/離開page聲音變左 "招招招!!!!馮馮馮!!!" 咁
已經唔係打仗
屌，呢D畫面同太鼓之達人有咩分別？

重開頭有幾隻Tornado Gundams, Pheonix Gundam咁
一D緊急，緊張都無
緊張條毛？
戰棋條毛？
無忽似打緊仗

食飯先，食完再講

gp02a先勁
同牛油炮部隊，打9格

旋風GGF年代已經有
個時已經識升鳳凰，不過升得好辛苦
成日俾人打爆

聽聞今次genesis 啲cg無乜，同獨角獸關打後乜柒都無係因為psv唔夠位放

説好的ps3版中途取消左，以為今次真係好足料，點撚知仲衰過ps2隻spirit

枉我仲專登為左佢而出PS4

堅持玩邊一集(genesis都係)都係升原創人
劇情果D ? 爆哂所有關有心情先升

[原創人]
以前係玩砌Team
砌自己個Team人
好靠原創人，因為只有原創人，先係永遠屬於你既
作品角色，
一，你只可以逐次雇請，即係請槍，斷關計
過左關就無，下關再用要再請
二，Rental勁人可以好貴，你關關都咁請，成Team勁人，分分鐘你過關拎到30000幾獎金，都cover唔到請人份錢，要倒蝕，所以無人會咁做
三，不得Rent使用該關有既角色，例如0079最後一關有阿寶 + 馬沙，你就無得Rent佢地，以免你個阿寶 + CPU個阿寶相遇搞到時空大混亂宇宙大爆炸
四，過左作品先有得rent作品人物

成個setting好合理
令你必定努力升自己人，無依賴作品勁人，一次起兩次止

原創人由個個麻麻地
到升軍階
獨當一面
打交時，出招有特別畫面 + 配音，出招前嗌句野

成長要升官階

最盡大佐A
到時能力廿幾 三十 都會有

*****************************

依家G Generation Genesis
我見D人
成Team 加美尤 + 阿寶 + 巴納吉 + 馬沙 咁玩
重要人物無官階個D限住能力
可以升到Lv 幾十 爆哂lv
唔知有無限住個Lv
失哂衡

D人咁撚玩法
有無人話我知
呢堆神級主角 係永世有得用 定斷關Rent?
正式你既員工 定 暫時請槍？

如果係GET完 永世你既員工
我唔明重使乜用原創人
不如CUT鳩左成個原創人既setting好過啦
成個育成system 廢左一大半意義

我屌，巴納吉上到Lv63

以前用官階 有Cap
依家咁搞法 等於無左Cap

G-Gen F︰人物有官階Cap, 機體無(可以"改99")
Genesis︰人物無官階Cap, 機體都無

重衰左

達成條件 (例如完成故事/主角部機入左生產/其他)就可以買,一買就跟你一世

我都好似係咁玩
但主要係刷08MS 打呀普II
升我自己隻吉姆III 做根基

咁我為何還須訓練自己既原創人物做自己既皇牌駕駛員呢？
我諗每一個玩Genesis既玩家 都係有樣學樣狂買神人學圖中咁砌吧？

F嗰陣好似用一次就會唔見左
唔知點先可以再請過

但有得永遠擁有啲神級主角 我又唔反對
畢竟有邊個唔想砌dream team?

我一開始將原創角色分做兩隊
一隊efsf 一隊zeon
聯邦關用efsf 隊
自護關用zeon隊

畀你班友仔毒到我要開返黎玩

我衰囉 開左呢個post Sorry Lor

其實我覺得可以參考超級英雄大亂鬥個模式
即係有拉打 高達 超人個隻
編年史 + 有少少故事（好似係）

除左要用鳳凰高達cut IN 無

係樓主你ON9
玩G-GEN F第一關後半用RX-78-2清全場
ACE左佢下關就可以買, 通常仲有兩部機剩可以捕獲+賣添

0079後期已經有完美高達+神高
去到Z拎左歷奇戴亞斯已經差不多可以UC全開發

唔需要懷疑， Genesis 最強係巴納吉

有得買人我係唔反對的，不過反正任何人都可以上到lv 99 + 無限配點，所謂育成只係初期辛苦少少，後期自然變哂無雙

見有人問角色能力
無錯, 出招同埋位置係會影響成長值的
不過咩位咩招加乜就好似無乜人公開

劍+豆炮 / 豆炮+完美高達雙LASER 清全場是常識吧

命中回避 呀寶，馬沙
平均 捷度
覺醒 加奶油 巴納吉

樓頂個第一版係Zero來
Zero 初戰係魯姆而唔係side 7

GGF 一開波已經有Tornado, 拎高達只係時間問題

男人的浪漫

要睇埋技
巴納吉嘅最強組合係New Type + 完美無缺 + 勇猛果敢 ， 1 on 1 最強

但命中
唔鍾意用完美無缺

我仲記得genesis 個操拕手係zero同f到好高數值 格鬥射擊回避有二十幾

有無玩過f.if啲關
我淨係過到第一關
其他完全唔夠打

第一行右二 最勁咁滯
大佐A 可以有 36 34 36 咁上下

第四行最右 個NT版 西瑪大嬸又係好勁

呢隻好撚好玩

請大家入去上面幾條youtube links睇下
感受下我講既野

其實第3行左5先係最勁，3個nt9 中平均數值最高
第一行最右我好記得大佐後可以去到其中一個數值4x

e家ps4個隻都唔錯呀

但對比我地呢d 經歷過ggf年代既， 呢一集真係好撚無誠意

可能我未玩過個陣的g gen，第一隻玩已經係psp個隻

頂 我都係
雖然黎緊有隻gundam versus，但同ps3啲GvG有咩分別

一定用mark哥， genesis都用緊

唔鍾意玩gvg
以前隻gundam vs z gundam做得唔錯
據聞有zz gundam 但我未拎過

gundam vs，咪即係gvg街機新個隻咋麻

真心GvG系列真係出到爛，ps3隻extreme vs 加幾部新機又可以出隻extreme vs full boost
psv個隻就更加唔好提
仲未計之前psp出個兩隻

psv個隻我打爆左
但有啲位根本好難拎哂全部條件

隻game 1 ON. 1 還好
故事真心有時多機唔知打緊咩9
高達無雙重好玩

G gen惡搞女神

第四行第四個

好中意GBA 三人組隊同埋機戰劇情
三人組隊好鬼正

隻psv gvg真係世界級
D機本身已經少
武器又冇咗一兩件咁
未更新之前又冇Free Battle
有朋友第一日出果陣買咗
之後同我講話佢中咗伏

玩08小隊第一關唔小心死左
隻鐵球畀女主角渣古打爆左

以前真係唔會因為係劇情要加大主角部機嘅HP

以前gvg係gapcom 出
之後extreme vs係bandai 出
邊有得比

SL 左三次先過

仲記得玩gg zero 玩0083最尾一關打到嘔泡

嗰時冇儲錢,留exp升自己機concept d自己機好廢

返工睇到喊 好滾動
G Gen F 神作 宜家G Gen 玩一兩星期已經唔想玩 勁機太易拎到

BTW 有無計可以電腦玩返 (好似PS 模擬器） 好想放工回味下

全系列齊晒

完全同意， g gen f, if 正到爆，唔會咁易開發到，隊野整出黎有血有淚，而家玩幾關就好多勁機，已經唔想玩

感謝大大 有無好PS 模擬器介紹？

Epsxe

要自己down個bios
咩版冇所謂
同埋你自己set好個配置

感謝將軍 小弟今晚從軍

有無人可以講下zero同f有咩唔同？

好似玩唔到f喎
f要換碟
我用ssspsx

F俾你揀故仔嚟打
Zero有分兩個模式
一個係UC順序
一個係UC以外嘅關卡

同埋有無人試過用psp玩返舊g gen?
要點換碟

同埋F多D機

唔該兩位巴打
我想試下psp玩唔玩得到先

點會冇

回憶返哂嚟

G gen 1係最難玩，屌那星99%都可以狂miss，人物到大佐，能力得幾多就係幾多，冇得再加，頂多強化人間佢，又冇強氣系統，又冇打爆部機可以行多步呢啲，一打所羅門呢啲三四層地圖，啲機廢少少分分鐘打半日甚至會過唔到，打馬沙呢類真係要幾部機加艦去圍死佢，咁先似打ace pilot，但由乜都冇到開發設計到心儀機體嘅心情，真係新嗰啲完全畀唔到。

G gen f就機體故事齊好多，但強氣同bonus step都搞到後期變無雙咁，有少少失分。

初代所羅門仲有「永遠唔好輕易埋魔霸身」呢一點 要頂佢唔俾佢浮上，清晒其他卒，帶晒全部機去幫寶少拖如果唔係俾魔霸上黎無雙過唔到

試下盡量淨係用戲情機玩
有另一番風味

macbook唔知點解用唔到epsxe

咁先可以感受到真正大佬威力 你會驚佢打死自己d 機

宜家PS4 G Gen 可以視大佬如無物 大佬只係多d 分可以快d 升勁機 所羅門個關超強氣獨角獸加Hi V 兩野搞死佢部魔霸

你去返官網down返最新版啦
佢哋話支援MACosx

有啊，裝咗最新版
不過一開就黑屏
依加上網搵緊點搞

諗番第一代
SD gundam

難打到嘔
故事打到0083 追緊部gp02
我先岩岩升到高達

想當日用VGS就係咁中伏⋯⋯

GBA果集計唔計

講得岩, 好多時真係出出入入戰艦, 先幾部換一部大佬

map炮打ace是常識吧

認同,一開始畀3隻勁機你嘔知想點

不過ps4呢隻我冇買人,而且堅決不用獨角狗

一年戰爭d side story 用勁機玩超無癮

其實大家點睇基連之野望系列？聽講好似唔繼續出呢個系列？

其實，SD Gundam G-Generation 有出到 Limited Edition
有興趣可以睇下呢條Link

據了解，game內容同 唔係Limited Edition既，其實一樣
分別在於CD既編號，同埋好似多左一隻CD (data CD?)
當年係成盒，連埋G-Gen版原祖高達模型咁 成個Bundle一齊賣
有埋書仔係入面咁

我之前有玩 基連之野望．阿古捷斯的威脅

發覺玩開G-Gen既我 唔係好慣

3部機可以疊埋一齊
ICON非常之細，唔吸引

科技研發靠基礎技術/MS技術/MA技術/敵性技術Tech Level既代表，一個數字
玩investment

但有戰略性既，係畀你控制成個勢力，搞科技研發，量產MS去打人
打G-Gen多數你每種機有1隻，組個Team
基連你係可以50隻加魯斯J咁 成隊軍咁打
以團體戰為核心
MS打交自動化 無咩Pilot Skills, 揀回避/揀招式
互射完就埋身格鬥

較為宏觀D既玩法

利申︰用基連打，打到Z高達既時代，未過，暫時hold住係度

第4隻其實係橫向射擊game，姐係WS 果種

同ggen一樣，越出越垃圾，要玩寧願玩第一二代

有冇人有玩過呢隻

遊戲同啲新高達愈出愈差，好驚過多幾年高達會收皮

呢隻同基連之野望差唔多

GGF真係頂點黎
最多故事線，同埋係最多機
咩F90，S高達，跟埋個堆MSV，魔鬼高達Jr.，兩隻鐵球放背脊渣連樣既個部唔知乜機，用到光之翼個部紫色既唔知乜機
除左個陣新出無之外真係乜牛鬼蛇神都有
我好鍾意捉人地d機返黎設計下睇下出d咩騎呢機，好多時都俾到驚喜我
完全滿足到個收藏慾同開發慾
仲有堆玩地圖炮既戰艦，反射板，殖民星大炮
最勁係玩殖民星推落月球/地球 痴撚線

其實最鐘意佢以前神高達 出God finger 果個彩蛋
個個人台詞都唔同 好撚好笑 可惜搵唔番條片

鐵血算係幫近年高達加返分
Gbf幾好，可惜try

有TRYON 3

Mac機試下openemu

G gen F好正

Same
版頭射到尾

最理想既G-Generation作品︰

Operation Room音樂︰用G-Generation Zero
機體收錄︰用G-Generation F + G-Generation Overworld/Spirit
有群射/隊友支援
打鬥畫面︰用G-Genertaion Genesis + 配返音

作品人物︰爆左作品先有得Rent, Rent完只用一關就無左

機體ACE後改到9級算數
人物無升級，只有官階到大佐A
賣機有1/2 錢，唔係1/10

BAN 交換
BAN Breaks
BAN Halo計
重視開發 + 設計

0079作品 減少，0079班外傳作品歸納入去另一個option度，令0080, 0083時自軍機體唔會已經升到好勁

加返名場面CG
遊戲介面要返G-Generation Zero咁Cool，唔好咁街機feel咁五顏綠色咁Bling Bling
機體武器繼續好似依家咁多
機體繼續好似依家咁，唔用舊款ICON 用細公仔

最重要︰

開局畀 30000蚊你 食自己
不送艦
不送機
不送人
任你自己買

Factory List得大量Pre-0079聯邦舊機
MS只有Zanny同D 民間工業用MS

玩家自生自滅
自行砌Team 由0開始育成

我覺得創世連WARS都不如…
WARS有超一擊對白、戰鬥前後演出又足、跟住人物超一擊有特別樣、爆機後會有各主角配音既對白
依家樣樣都無…

TO: 柑蕉桔梨椂柚

記住跟故事次序打，由0079開始
開局記住炸左自己 Tornado Gundam 3部之中2部
拎D錢買其他機體

利申︰畀我就會咁打

搞咗半日都仲未搞到

冇break唔緊要，加入大量跨代特別關，玩crossover, 甚至加入大量笑料，例如杜門教加奶油明鏡止水，迪奧同捷度鬥搞爛gag, 希羅同三日月鬥唔講野，基拉俾呀寶屌打，歷代面具人聯盟等

捕獲好雞肋

想模擬器玩返f,要電腦定電話？

電腦加手掣啦

Why not both?

認真，一邊話genesis易玩一邊跳去UC關拎部獨角去0079玩無雙係咩心態
我一開波收起兩部旋風，用捉返黎既渣古玩
開發到z時代機都突登唔用，起返渣古gm打
打晒一年戰爭外傳先打之後

老老豆豆 0079未完就升到0087d中級機，明顯係佢設計失誤啦，佢完全冇計算過，一拎到高達加丫寶就可以冇壓力無雙。
有得升機，你唔升係你奇怪，遊戲既難度係設計者應該考慮，唔係要玩家限制自己。

機可以直升
關關都人海戰術
要升
容乜易

半日未免太誇
有無得先安裝個VM
再安裝個Windows入去
再開出來行PS模擬器打G-Gen F?

一定唔使半日咁多

我都係類似咁玩，一定唔用超過年代嘅機去玩

不過人人唔同嘅，而家啲人打機興速食，比你揀可以打後面拎勁機又話太易，但逼你跟時代打又可能會鬧冇得揀㗎啦

不過gensis係整得衰㗎啦，但話哂戰鬥畫面嗰啲要轉哂新，可以理解佢冇咁快做得咁完美嘅，下集應該會好啲

依家可以儲高個機體LV 跳哂級咁開發 又係比以前開發得快既
以前只可以ACE左，再去下一個model，一關推進一個型號
再多敵人畀你刷都係咁話

而且，以前係有考慮敵機強弱
0079︰吉姆，渣古都係HP 6千幾
08小隊︰都係差唔多
0083 Z高達時代︰歷奇戴亞斯，大約HP1萬 多D，Gundam Mk-II再多DD

V高達個陣︰敵人D梳羅，隻隻HP去到 近 15000級數，敵艦D大車車 又變型 又MAP炮碌豬 HP勁高 太空又得 飛天又得 陸地都得

年代愈後 敵人愈惡
你D機一路updgrade 係快敵人少少
個差距佢control到較合理
開頭你唔會領先電腦太多

特登set難度俾自己係講唔通
ggen唔係sand box唔係minecraft，係一隻戰棋，係suppose要設計到每關都係要拆既迷題
容易開發機體個系統好明顯無針對呢點，反而係serve唔想煩只想儲機睇CG打丁既casual撚
無錯佢係俾左自由度兩種唔同既玩家去approach，不過就算佢一開始set得難，你覺得易都仲可以再set多d規矩俾自己玩

放棄咗
依加玩緊DS

其實設計者加返個hardcore mod入關卡難度就ok
將ms分類成唔同年代，0079關用唔到0080後既機
hardcore mode完成先可以get故事角色
反而佢依家on99咁set 又hard又hell, 只係加ms數值，根本冇意思

之前有個psp玩到嘅版本
依家啲link死晒

唔緊要啦
反正DS同cross drive其實都幾好玩

唔講Gensis,前兩集都大把人一開波衝部00 / 甩毛 返0079屈機

你隻game唔管好平衡，自然有班速食派兩日同你爆左佢，然後串柒柒笑鳩人打得慢架啦

今集最過份係刪除哂以前要靠設計先可以突破到嘅瓶頸，要靠玩家自我設限，老實講唔應該係咁

DS好玩d 故事又好
cross drive其實得畫面靚

cross drive好玩
糞GAME

ギャザービート系列作品の命脈を絶ってしまった罪は重い。

難操作
成百幾關
劇情冗長

黑mon 入唔到😅
epsxe v2.0.5 個bios 應該點set

上網down bios
黑mon可能係你graphics set 錯野

So Des Ne~
的確係咁

以前你開波
成條Factory List都係Pre-0079 聯邦舊機 / 工業用MS
得少數好初期既MS
G-Generation Zero係表表者
應該得Zanny 係一部簡陋版既勉強"MS"

你唔上戰場捕獲其他渣古系列既MS，自護系列既MA
你幾乎唔使旨意touch到人地自護既MS系列

捕獲 + 設計 就係畀你用現有既材料mix and match
去突破個系譜
但係又好有道理
其實內含一部MS既結構係點

最經典係
MAX-03 Adzam (0079隻識飛既四腳MA) + 渣古2 => 阿布薩拉斯2
坦克系 + 渣古2 => 渣古坦克
渣古 + Z高達 => Z高達
大魔 + GP系列 => 歷奇戴亞斯，歷奇戴亞斯 + 高達Mk-II => Z高達

呢D Combination係用個腦諗過度過

依家變左交換
"系列之間既關係" 呢個機體進化既LIMIT無左，變左錢
有錢就換
入面無哂"機體結構"既因素，我都唔知點解可以吉姆系 一野換做 渣古
兩個系列根本無Relationship
可以話係機體開發亂哂籠

無左呢D LIMITS
由於遊戲開發太混亂，亂生枝節，MS入手太快太易
關卡plan得差，MS太快升級
玩家好早期就D神MS 下下幾百攻防
成個Game Difficulty Level一早 out of control
廠商已無力控制
唔識搞

於是交哂個波畀玩家，玩家自己控制返自己
就加返個Difficulty Option
自己set難D
自己用堆out of control既機體再打返
自行滿足自己

一句講哂

以前，係Game Structure岩岩好，玩家成長受到合理而有意思既限制，成長速度合理，敵人每關勁少少就返，你一路有序成長，敵人都一路變強，你要努力思考點head住電腦，最後成功爆機，造受一個good gaming experience。
經典例子︰SD Gundam G-Generation Zero
*********************************************
今日，Game Structure已毀於一旦，玩家成長無合理限制
- 機體Lv無Cap
- 機師Lv無Cap
- 機體Lv夠高可以跳級上
- 關卡任你重刷
- 神級主角可買
- 關卡設計惡劣，0079 + 外傳關卡集中於1~2年內畀你吸收大量EXP升機體，0083打後既敵人無法變強去catch up玩家既過度成長

由於過度成長，玩家好早期就玩到頂級，失去興趣玩落去
廠方以求令大家玩多幾個月，唔好咁快stop playing，淪為用以下2招拖長game time︰

- 淪為用 Difficulty Mode畀玩家人手改難隻game自我挑戰
- 再用DLC，利用對新作品/新機既心理期待，拖住玩家既興趣

經典例子︰SD Gundam G-Generation Genesis

sor 唔係太明 🙈🙈

上面無合理限制 漏左講 交換系統

改正
渣古 + Z高達 => Z渣古

試緊

其實我覺得交換無用..
白金左都未用過

搞咩呀大大
12點幾都未入到game？
渣ga

搵人upload成個 working既模擬器folder畀佢啦

感動大大

BTW 感謝大大 俾我可以重建艦隊

白金左的話你至少都要做一次

當年玩過ggen portable
一開始唔識打，打了08ms先(因為得兩關)
用斯羅打爆了阿布撒拉斯就會飛去雪地場景
協力會加分
一場之內機體升多幾次lv會有多點點數

我用ppsspp模擬器

呢個好似一開始就可以拎到高達 但係要用故事個阿寶升到ace級先得
利申無乜大印象 有錯屌細力啲

Serious post

部艦大少少霸五六格 一個長方形咁都ok
佢整到鬼死咁大又三尖八角 一部機食住個位都調唔到頭 仲要浪費turn數
改左呢個設定後D戰術全部都要就部艦 單調好多

最撚失敗既設計 要白金就一定要唔跟艦既嗰人打 其他支援

Wonderswan 嗰隻模式我覺得好玩過ps版
Moneye Gundam

老任版真心好玩好多

阿寶死左之後鐳射大炮條友變左新人類 條線好似係變左用對家啲機

佢應該唔夠data base
Wonderswan 嗰代有得拎卡洛但無gundam x

本來訓左都要起身回

你岩
好多攻略都叫人咁打添
因為最快
但我唔會咁做
因為我想探索機體開發/設計

我用ACE系統，係只會係要GET一D 無辦法經正常開發/設計入手取得既機 我先會咁做
打G-Genertaion Zero/F，我應該咁耐以來只係用ACE入手過1部機︰

GP01
(0083劇本第1關)

唔好計個D用鳳凰高達設計既玩法，GP系列係獨立出來，LOOP來LOOP去幾部機，所以一定要ACE先入手到

其餘機，我盡可能全部由basic機開發/設計上去，開枝散葉咁touch各個系譜。
對我來講，咁先係玩G-Gen。

由 一堆垃圾初始機 開發出 元祖高達 出來，
個種喜悅，
唔係第1關就走去ACE左阿寶既人感受到既。

部部神機都咁ACE完搞掂入手
根本唔係玩G-Gen

以前ws版希羅同blue destiny個機師都有交信 都係鬥唔講野

我嗰陣發現到都係因為自己啲機太廢要靠寶少carry 打打下ace左先知

呢個真係經典

後來機戰Z先發展到希羅+剎那+激勵哥玩無口

Sorry 好似問過
但睇唔到人答
問多次

G gen f 放唔放到落PSV / psp?

.....
.....
.....
係咪咁？

得我一個玩過F
但接受到今集?
交換系統上幾集係太勁
但今集已經廢哂
lv同開發太易升係真
設計變左無咩用
最難升係得綠哈佬上黑哈佬
不過我相信好多人係重高上就算

如果話而加機體上太易出勁機
F一樣有黑歷史Code直接出
一樣係單純自我限制用唔用
好記得當年Game書幾頁Code
各有各玩

關卡少係真
睇下下作會唔會用雙層BD, 而加好似差唔多用盡左隻BD
但多左唔少外傳故我幾滿意,可惜係重點放係0079

戰鬥畫面係好睇
不過衰回避無大反應同無SFS份

我反而覺得過去請人用得一關好鳩
變左如果想用就要關關請
利申:
今集大半隊都係用原創人物
得79阿寶馬沙,同哈曼係因個人喜好而買既勁人
其他買既都係睇喜好唔勁既女角
基本上大半隊都係女角

交換完SL咪得

放到 我之前都係psp 玩
不過見各位post 宜家想電腦玩

邊關容量事，地圖仲係2D，初代個版圖配置都仲大規模過衣家，好明顯係人力同direction問題，隻game劈頭已經唔打算整到有戰爭攻略感

先唔講遊戲內容點喇 單單講佢今次psv肯出兩張卡都算係一個突破。不過今次g gen真心悶，機同機既能力差好以好大，平衡好大問題(佢送果部強尼來丁 勇士改 明明係舊機 能力又勁到痴線。。。)個個用turn a 獨角獸已經玩晒 。 好P懷念以前GBA nds 果種有劇情既g gen

巴我都係 正想問有無人有玩話gba個隻 G gen. 真係好好玩

有呀 上面有提過
DS都好好玩 (唔係cross drive)

冇玩過，等聽落好吸引

DS應該係最後一隻好玩
haro計未入侵，無交換，開發機要parts而頂級parts數量係有限，線性故事，有rival mode，有角色相性組合(馬沙拍幼幼有bonus )

突然醒起哈曼入隊之後可以轉呢個樣

其實日本果邊對隻game咩評價？

都唔知 柑蕉桔梨椂柚 巴打今晚開得game未

唔得嘅試下 我用緊呢個

突然諗到，今集D map自己識分辨敵我其實都係on9之最

即係點
MAP炮唔係一個area內
所有units食damage
不論敵我 所有units全食架咩
MAP炮唔係咁可以點

今集唔會中自己人

今集就算有三勢力關，佢地都只會打藍色

我屌....
咁重叫MAP炮？

就係怕射中自己友，成日要諗過度過，唔可以亂咁用，先係MAP炮嘛

你唔係同我講，我成堆聯邦軍 同 敵人自護軍 大亂鬥
成個場藍色紅色亂雜一起
我用隻GP02A，對住個場中間射核彈，個爆風好撚大，炸撚哂全場
搞到宇宙大爆炸
竟然個area入面只係紅色自護軍MS全爆炸，入面我D吉姆，鐵球全部 0 damage，開開心心乜事都無？

將軍&大大
我整過Bios 但入iso 黑色

入game等左成分鐘重係黑色？
有無press start？

再唔係有無右click個exe用系統管理員身份去開個程式retry？

lol 入到其他game 但run 唔到 G gen

上面將軍個G gen 檔入唔到

上面個網d game 玩到

可能ROM有事
轉用其他.iso

上網 dl 緊其他 G Gen F 玩
試緊 小弟盡快入伍

你試下將個檔拖去epsxe

不解釋 感動

後生左15年

amazon 果面d review一樣都係狂屌

真男人打法︰

賣走2隻Tornado Gundams 只留一隻
拎錢買入Zanny + Tin Cod
由0079第一關開始旅程

重有，你知唔知自己藍色軍，大眾臉pilots，
佢地有D係志願軍？有D唔係？
頭盔color唔同的！

存活下來既志願軍pilots 過關會加入 死左就你等下次get返
其他可以任死都無事

0079 第一關開始

志願軍 好掛住佢地 Mark 哥 Alice

Download 左起公司玩, 一直係到玩命

個畫面set 到640x480, 冇人知我打緊機

網上消息︰
藍頭盔者乃志願兵，keep佢唔好死
其他頭盔者可由得佢犧牲

柑蕉桔梨椂柚，知唔知G Gen F個支援功能，
可以令exp share得好快？

你不妨test下
如果敵機死左，你拎N exp
你用支援打，提供支援者 拎 N既一部份 (我唔記得係幾多，0.7?)
要求支援者拎 N 全額
好似係咁

如果提供支援者，一野殺左人地
要求支援者就不扣EN，只係提供支援者出過招要用EN
所以可以弱機 call 勁機(配上了EN耗費-20%既OP)用2~9格既NT武器係咁殺人

以前，check unit info係睇到佢有幾大，大得有幾震撼

個image係後面見到係好大
D字要overlay係上面

依家，個unit幾大 都係放係一個格仔入面

無論幾大 個格仔都係咁細
info page 無哂震撼感

唉

我都覺 就係宜家G gen 失真先唔岩我e 種老餅
一年戰爭基連派左兩隻要塞出去 G Gen F 係放到廿幾部機

但PS4 同一部放得8部 同白色基地一樣

咁無左玩味

引繼之後Uc 大部分嘅故事已clear

F if 就多咗幾關

第一隻玩就係f, 亦都覺得係最好玩
因為有w g x

點解解完個file都無iso
個epsxe剩係睇到個.cue

整整下 唔知點解整到disc 1
但其他碟都唔得

你解個esm 出嚟就得
轉碟會有提示
佢提示嗰陣咁esc
然後file>change disc>CD-ROM

講錯係ISO

我做個小結
1，
Download epsxe模擬器
2,
Download g gen f

3,解壓縮入面啲esm file

4.開Epsxe
file >run ISO
揀低一隻碟嘅esm

5,玩得

6,轉碟嗰陣
Esc > change disc > ISO
揀第二或者第三隻碟嘅esm

epsxe模擬器有甚麼優點?
和ppsspp有甚麼分別

Ppsspp 好似淨係for你玩PSP

記得對戰模式有好多野玩
有月面有宇宙既多層地圖可以佔領殖民星裝推進去落下月面地圖，變超大範圍地圖炮

我反而好鍾意舊款icon搞到portable打後既ggen系列全部唔多鍾意玩因為個icon係細公仔

細2D figure仔係兩頭唔到岸，又唔係特別好丁，不過又阻住你分析戰況

預你用分插打八軍混戰呢點真係好hardcore ,仲癲過玩board game

唉 PSP Ps2 nds 模擬器都得, 係ps用唔到

點樣用唔到

當年用ps玩過哂無印，f同之後隻唔記得名（分哂故事，連勁冷門既外傳都有）

無印真心難玩，果陣無睇攻略（小學5年級）
WGX果d完全唔知點設計出黎
玩到爆機都係靠npc同gp系列

係呀，所以GP02可以keep到最後

一load iso hold住黑畫酗

咁可能個graphics setting 唔啱你用
Config > graphic 試吓用其他

今晚試下先

on9 到震

宜家G Gen 完全變左動畫片 無左G Gen F 策略感

最唔鍾意嘅係佢用數值壓制玩家，唔係用數量壓制玩家

留名今晚收工之後down psxe同g-gen煲通宵

玩到gg0
玩唔到ggf
gg0 個rom 係 img

你個ggf係ISO?

CUE 黎

乜你地打隻G-Gen F
都要搞幾日
都重未搞得掂

重要驚動到 奧德塞會戰英雄 聯邦軍總帥雷比爾將軍出馬 幫你地set up G-Gen
醜唔醜怪D啊？

自膠︰係敖德薩會戰

你地唔使上去emuparadise度下載SD Gundam G-Generation F

個ROM應該係用ePSXe玩唔到

用其他ROM吧

唔係cue檔案
開咗個解壓縮檔之後入邊會再有一個解壓縮檔
二百幾MB嘅
入邊嗰個先係用嚟玩

好似得左 THX 巴打

不過開GG0 一見CG 就HANG左

覺得neo好正既係咪得我一個
啲bgm又正

樓主同我一樣

以前玩G-gen 一開始就全 zanmy 陣 , 之後係要諗方法開發 gundam , 通常頭一兩關俾阿寶清場就 ace 到可以開發 (用zanny 屈遠炮扣血,再俾阿寳埋單,個陣仲未有 bonus step/ 強氣, 高達又行得慢)

之後就儲錢買gundam & 遂架 Zanny 換做gundam
, 再力谷一架gundam 開發做 MK 2 等等

去到一年戰爭後期就開始用全 gundam 陣+ 一兩架MK 2/ mk3 掃場 , 但都好易爆ms, 因為為左要捕獲d 渣古,通常淨打艦唔打ms ,1 round 打佢唔爆隻艦下round 就好易俾人圍死

我同你唔同︰

我點都唔會用阿寶ACE入手GUNDAM
GUNDAM梗係要由基礎垃圾MS慢慢合出來
有 Prototype Gundam 再開發出Gundam
玩佢個開發系譜
咁先有味道

D人玩基連之野望，咪又係享受呢種開發既過程

其實我到宜家都玩唔掂基連
當年買左隻阿古捷斯的威脅，但一年戰爭都過唔到

係
但呢個係F可以話好，又可以話on9嘅位
我有一次打到V Gundam 先拎到Mark哥同Alice

睇下今晚你地有無人可以開到G-Gen F試打

搞左幾日都未得，有冇咁難set

其實用.cue 都得，用daemon tool mount左個file咪行到

剛才搵到原來epsxe可以區域網連接
咁如果用hamachi
g gen if個對戰mode玩聯機不是夢
利申 超級9upper

其實我一路都唔明模擬器個網絡功能有咩用

個網絡功能就係將第二個手制俾網上同你玩嘅人用

巴打邊度有得down gg0? (之前樓主條link好似得ggf)

其實呢首歌係咪得ds 有
我覺得夾西布頓多啲

用小雞dl 咋

sor唔明 求教

講起對戰
仲記得中一上同學屋企
俾佢用部改99 w gundam
一炮一部

Crossdrive都有
另外monoeye果首都好正

以前勁難打，宜家勁easy打如果你唔係打hell的話

以前真係難打到唔夠打要快d衝去打人地基地

幾時uc變左正史
講到ac fc ad 嗰啲唔係正史咁
佢哋只喺唔同世界觀姐

點先可以係F.I.F度load到F個save

應該話我兩隻game都save到但load唔到

小雞模擬器

ePSXe 開 ROM
ROM就自己諗下點入手

咁就玩到G-Gen Zero啦

G-Gen F就唔好用emuparadise個ROM，我都用唔到ePSXe開佢
呢個post前幾頁應該有提及G-Gen F既事

Emupardise個解壓縮檔最on9嘅係入面仲有一個解壓縮檔而且入邊嗰個檔案先係用嚟玩

G-Gen F Operation Room氣氛無咁緊張
G-Gen Zero Operation Room氣氛緊張D，正D
*********************************************
G-Gen F關卡group by 故事，
G-Gen Zero唔group但用UC年份順住落共50關
*********************************************
G-Gen F第1關已經有一隻宇宙型戰艦 + 3隻Tornado Gundams，
G-Gen Zero就靠過第1關既錢(通常3萬蚊多少少)，乜都唔送自己諗買乜
*************************************
G-Gen F故事多D，機體多D
G-Gen Zero故事少D，機體少D (相對F而言姐。都算OK多)
************************************
G-Gen F有戰艦援護射擊 + 同teamMS支援攻擊 + 自己MS攻擊
G-Gen Zero只有戰艦援護射擊 +自己MS攻擊
************************************
G-Gen F有格鬥大會，畀你用自己save中既機體去拎一D特別既OP parts
G-Gen Zero無

自己參詳下

save時，ePSXe會幫你係一個位建立一個savecard file
load時，ePSXe去load返

你開config>memory card
要重新選擇模擬器資料夾入邊個memcards啲file先可以load save

試下學我上圖咁set
再試

當然要make sure有memcards個folder, 個folder無係度 當然唔得

應該係話
正確嘅路徑係咁有完整嘅路徑

gba果集好玩

各位大佬

小弟雪山跪求G GEN F可以玩到既ISO/ROM檔

我裝左ePSxe 但一開個檔就話此程式沒有回應

可唔可以整合一個回覆係包括可以玩到既G GEN F ISO +模擬器既D/L LINK ??

我已經追晒POST試過晒你地俾既LINK 都係唔得 . PS模擬器過唔到CONFIG.

要留意嘅係
係emuparadise要解壓縮最入邊嗰個file

雷比爾將軍幫唔幫到手
我即將要出街

我之前都貼左G-Gen F既資訊架啦
又俄佬又乜

ePSXe我用v2.0.0，無特別再update
Settings係︰
Config->Video

Config->Sound

Config->CD ROM

Config->Bios

Config->Memory Cards

Options:
CPU Mode = Dynarec (Fast)
GTE Hacks = Subpixel precission
UI Language = Default
Auto load ppf files enabled

Bios個張⋯

同埋有咩問題

BIOS應該係呢張先岩

終於玩到了 多謝將軍

點玩唔到

好開心呀 終於有得玩G GEN F

細個買左G GEN ZERO (40$一隻翻版都要80定120$)

o個陣我玩到第2隻碟, 因為太花所以玩唔到 卡住係z高達個故事度
到g gen f出喇 屋企因為我成績唔好所以唔俾我玩ps

大個有錢買psp, 即刻買左g gen黎玩 點知同g gen zero完全唔同
終於可以完全細個既心願

mix 埋今次個隻

搞咗成日都係load game黑mon(右上有個PS control "standard")...
已經用過regedit重新set過幾次...

WSC MONOEYE GUNDAMS以有

我轉黎轉去都係save 唔到， 有無巴打可以救我？

伊剎古笑左出聲

Save唔到定係load唔到

save

咁你save之後會死機定係點

sorry將軍，我搞掂咗喇!
而家打0079第一關

點解嘅

其實一開始係另一位巴打save唔到先 我係黑mon嗰個，自膠

又多左人入伍

等睇有人入返來屌點解加曼堆飛機咁難打

應該係屌左點解元祖第一關咁難打先

唔太難

反而我要嚴重警告個D要打G-Gen F既人

唔好睇少ガウ
佢地無野叻 最叻係空中個map用 爆擊 打你地面D MS同基地炮告
你又無咩機可以打返佢
佢佢幾千幾千咁屈
你只會想講 ガウ我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

相比起近幾代嘅元祖第一關算難

我好記得砌到部GT Four 打空戰但去到呢度冇錢買

咁基連仆街喇，colony laser射死左雷比爾射唔死自己老豆

其實neo個系統幾好
用行動力，一次可以連射10發機槍，或者射一下火箭炮加一下頭炮

基連︰我已經決定左，照做！COLONY LASER, 發射！！！！
蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉
蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉
..
...
......
兵︰報告，目標.....消失了...... .......
基連︰是嗎......OK。
兵︰弊喇仆街。迪金公王號打來！
基連︰！
迪金公王︰呀仔做得好！雷比爾死左嘞。我地乜事都無。
基連︰(今次仆街！上唔到位！！)

但NEO個3D好唔成熟，做得幾肉酸，我直情唔想睇
G-Gen個D機師畫面唔太多
又唔跟作品次序

我本來G-Generation F之後，就無打G-Gen系列好多年
之前大約2015, 2016個陣想玩下，睇下F打後邊隻最完整 拎來打
玩過下 NEO
第2關已經V Gundam
我屌!
跟住就熄左機 無再打NEO
去左打Spirit一排
之後個D Wars, World, Overworld無打
因為唔想有Breaks, 乜柒Breaks

neo好撚正啵，個系統好好玩，個故事線都將咁多個系列融合得還可以，
係收錄嘅機少咗啲、故事唔夠長（打到唔夠喉）同埋太易打
前後我起碼打咗5次，玩唔厭

有無巴打已經打緊G-Generation F?

有呀，第一關刷唔到兩隻ACE

個個打緊？
無人reply

正常都係咁
最多ACE左Zanny

而且要拎核戰機 最近親係用Tin Cod開發1次 (Saberfish都上唔到核戰機)
Tin Cod得空中A
無得係宇宙打
要第2關先ACE到

正
又無得刷關，係隻game短左啲
後來啲ggen 反而變番2d

算啦，G-Gen F 用3D戰鬥畫面重製remake實際D
已經夠變神作

ggf加埋ture a去到而家鐵血嘅故事同機，改好啲貼圖、戰鬥畫面，佢收我一千蚊我都買
一隻game玩半年都得

而家打到第3關(完埋序章)都仲係未ACE過任何一隻

其實我之前未打過兼且係高達盲，淨係識W

你要多D用支援，幫拖的MS 會share一部份exp

你地有無發覺，依家D戰鬥動畫，地性適性係錯哂，好多只係陸用既MS都飛住來打？

依家D MS就算係地上用既，
個動畫都會show到佢地 係半飛翔，凌空戰鬥
明明 係陸戰型高達，
同人打個陣，都見到佢半空飛過去斬人
以前好忠實，雙腳貼地咁衝
依家連渣古，老虎，全部識半空飛

以前只有空中+陸上適性兼有既MS (e.g. Gundam F91)
係可以揀著陸/浮遊
依家 渣古II J 都變左浮遊
飛上天射人

連續攻擊又唔講係射幾多發
中四下 五下 動畫又唔覺有分別
一發過beam 武器
又要求其尻掃幾下先 無尻謂

啲武器係要射幾槍我都覺得奇怪

以前睇住d 導彈一粒一粒咁計

以前唔用SFS係無可能斬到飛緊嘅敵軍

唔該搵人報告下打成點

沒有圖片 沒有說話

岩岩打到加曼 準備ko 佢

打完蘭巴拉爾都係得呢啲...

俾Tin Cod尾刀幾下就有高達用

今晚打完黑色三連星應該就有
之後應該升咩開發咩

大家對SD GGen Portable有甚麼評價?這隻是我第一隻玩的GGen。

GGF 打咩開局最好？唔想一開波就打10關0079

係好玩呀 原創故事又正
係去到cross drive
Ggp就玩回憶 玩命運

0079 d side story

我想玩seed 同seed d 個劇情 但係接受唔到ggp 個戰鬥畫面

冇Haro計就係佳作

但其實都係step step step step 切菜game

所以淨係用劇情機玩幾好玩 不過得gg0,ggf做到 後面d ggen 冇晒自軍d卒機

嗰陣玩G Gen 第一時間一定諗點拎部GP03D
之後就會輕鬆好多
玩到中期 D 既 G Gen已經一部Wing Zero 加強代DG細胞清場
淨係BB彈都打爆部戰艦級

今集好多機都無bb彈用
印象中記得係gp02有

戰鬥規模夠大，cg都多

好似係介乎係G-Generation F ~ G-Generation Spirit 之間
G-Generation F 無視機體艦隻大小 + 機體icons + CG movies
G-Generation Spirit Halo計 + UI介面 + 招式

推

第一次玩嘅巴打玩成點

g gen f 個佔據有咩用？ 部機幾多先ace？

啱啱開始玩完全唔識

佔據之後你啲機坐係嗰到會加命中回避
同埋clear嗰陣會有bouns 好似一個據點$5000
Ace經驗值視乎部機嘅性能

以前果隻
隻機升到ace就到頂
果隻真係超正

打到查布羅都仲未設計到高達係咪應該砍掉重練

第一隻GGen係GGen portable
最後一隻係GGen Overwold

自己練嘅黑歷史

附上黑歷史一野秒Hell嘅戰艦圖

冇高達可以打到查布羅都唔簡單

會唔會考慮直接ace左高達

唔係下化
拿
第1關事前生產Zanny，期間ACE Zanny
第2關事前Zanny開發GM + 生產Tin Cod，期間ACE Tin Cod
第3關事前Tin Cod開發Core Fighter，事後GM+Core Fighter設計試作型Gundam
第4關事前生產試作型Gundam，開始鍛練佢

留名...

我有一部Tornado，一部骷髏頭同埋另一部唔知乜嘢

我開頭唔知要用咩先整到高達，所以打完敖德薩先ACE Tin Cod...

（唔是戰棋）有無人玩過psp隻battle系列

第一隻玩已經係wonserswan gatherbeats 2
始終都係跟住故事一關一關咁打先好玩